## Description
Необходимо в виртуальной машине VirtualBox установить Ubuntu Server 16.04, c параметрами hdd 5gb и ram 2gb. Далее внутри виртуалки установить:    
* Java Oracle 8  
* Apache Tomcat 8  
* Git  
* Apache Maven 3.x  
* Postgresql 9.5.x  
* Nginx 1.11.x  

## Steps
Далее необходимо развернуть приложение  

* Забрать исходный код из `https://p12se@bitbucket.org/p12se/library.git`  
* Собрать проект при момощи `maven`  
* Настроить tomcat на порт `9090`  
* Настроить nginx в качестве прокси для `tomcat`  
* Подготовить базу данных для приложения  
    * Создать БД `library`  
    * Создать пользователя `library_user` с паролем `lib123`  
    * Восстановить dump базы из файла `configuration/dump.sql`  
* Развернуть собранное приложение в tomcat  
* Создать простой bash скрипт `deploy.sh` который будет забирать последние изменения из репозитория, собирать и деплоить в tomcat и поместить его в `/root`  

## Finaly

Результат работы необходимо предоставить в виде образа виртуальной машины, запакованный и выложенный в любой из dropbox, google disk, яндекс.диск  
Указать логин и пароль пользователя который создавали при установке системы.
Так же необходимо указать сколько времени было затрачено на выполнение задания.